有乜慘過同阿妹一齊返工

阿妹同我一齊返工搞到我好大壓力,
好似早啲咩都有屋企人係身邊睇住晒
講句說話都要就住就住
真係好慘

咩工？

你做馬伕？